# libuv

可以考虑使用`libuv`创建一个loop， 集成`websocket`和`HTTP Downloader`

# creator中的debug

使用v8 inspector集成。

# chipmunk physics

# PhysicsBody
 
在每一次update之前使用 `beforeSimulation`复制所有Node的位置。
之后使用`afterSimulation`更新所有位置。

> 如何让二者共享`location/rotate/scale`数据 ？？